# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-23 15:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-03 08:57+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: admin/admin.py:204 admin/admin.py:219 admin/admin.py:222
msgid "Add Association"
msgstr "添加关联"

#: admin/admin.py:206
msgid "Are you sure you want to add the association?"
msgstr "你确定要添加关联吗?"

#: admin/admin.py:245
msgid "Remove Association"
msgstr "移除关联"

#: admin/admin.py:247
msgid "Are you sure you want to remove the association?"
msgstr "你确定要移除关联吗?"

#: admin/admin.py:728
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: admin/admin.py:765
msgid "SHOWING ${items|count} OF ${total} RESULT(S)"
msgstr "显示${total}条结果中的${items|count}条"

#: admin/admin.py:864
msgid "Filter"
msgstr "数据筛选"

#: admin/admin.py:871
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: admin/admin.py:876
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: admin/admin.py:879
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/admin.py:954 admin/admin.py:956 admin/admin.py:1078
msgid "View"
msgstr "查看"

#: admin/admin.py:966 admin/admin.py:969 admin/admin.py:1033
#: admin/extensions/admin.py:129
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: admin/admin.py:976 admin/admin.py:979 admin/admin.py:1070
msgid "Bulk Create"
msgstr "批量新增"

#: admin/admin.py:989 admin/admin.py:991 admin/admin.py:1040
#: admin/extensions/admin.py:131
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/admin.py:998 admin/admin.py:1000 admin/admin.py:1086
msgid "Bulk Update"
msgstr "批量更新"

#: admin/admin.py:1049
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/admin.py:1050
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete row ${%s}?"
msgstr "你确定要删除行${%s}?"

#: admin/admin.py:1059
msgid "Bulk Delete"
msgstr "批量删除"

#: admin/admin.py:1060
msgid "Are you sure you want to delete the selected rows?"
msgstr "你确定要批量删除选中行吗?"

#: admin/admin.py:1215
msgid "Custom form actions"
msgstr "自定义表单动作"

#: admin/handlers.py:76
msgid "Request parameter validation exception"
msgstr "请求参数验证错误"

#: admin/handlers.py:86
msgid "Internal data validation exception"
msgstr "内部数据验证异常"

#: admin/handlers.py:96
msgid "Internal server exception"
msgstr "内部服务器异常"

#: admin/parser.py:197
msgid "YES"
msgstr "是"

#: admin/parser.py:198
msgid "NO"
msgstr "否"

#: admin/site.py:51
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: admin/extensions/admin.py:127
msgid "List display"
msgstr "列表展示"

#: admin/extensions/admin.py:128
#, fuzzy
msgid "List filter"
msgstr "数据筛选"

#: admin/extensions/admin.py:130
#, fuzzy
msgid "Read"
msgstr "新增"

